71 維園見

71 維園見

71

要人

7月1維園見

好

一人一post推71
Facebook ig airdrop

多你一個好多

推 7.1見

下晝兩點鐘
早多d出黎唔緊要架
入唔入到維園唔緊要架
過左黎港島先
忍下搭住黨鐵先
過海巴士留返畀有需要既人
唔要求大家做d咩
無要求要留守到最後
只要求你逼爆港島

71 2點 維園見